請推此post 一個住左十鳩幾年觀塘巴路線意見

觀塘冇你地想像中咁危險
如果大家走到嘅 最好就向油塘方向逃走
入油麗邨 可以去到東隧巴士站
萬一真係走頭無路
大家可以向山上逃去
果度地形複雜 唔係話搵就搵
例如秀茂坪方向
但小心，康寧度最頂有間區內地位最高嘅秀茂坪警署
冇咩事都唔好走過去
大家仲可以去麗港城去避一避
入去呢個屋苑無需密碼

推下先

推

藍田都有大量隧巴

萬一走唔到 請行寶林路入將軍澳避
入面有車出各區

新屋邨安達有613

因為上呢啲地方有好多條路上去
啲狗冇可能包得曬

彩雲有部606過海

彩德有路上去

旺角方向可以入去牛頭角道搭13d

但藍田係最多車去各區
但要小心 隔離係狗屋

麗港城有條天橋直到地鐵站 不經狗屋

地鐵站可以上去平田搭603去中環

同一個位置有88x去沙田/火炭

轉左去黃大仙了

至於紅土巴絲可以搭15x返屋企
尖沙咀可以搭215x